one piece 海賊王 990 情報

- 25恐龍海軍加入草帽
- 占卜佬預言某條傻鳩生存率得1%
- 下周休刊